# layout_att02

- Layout para flexbox clicado.
- Banner carrosel, ícone de pc com foto do website,  mostrando como se usa caso usuário não saiba usar alguma funcionalidade.
- Desenvolver a página 'Administrador' e página que carregará informações ao clicar nos flexbox.


https://jsfiddle.net/9os3e18u/  ||  https://pt.stackoverflow.com/questions/127824/enviar-checkbox-com-ajax-jquery-php || https://pt.stackoverflow.com/questions/105294/verificar-checkbox-com-ajax

https://pt.stackoverflow.com/questions/127824/enviar-checkbox-com-ajax-jquery-php

Atualizado: 06/03/2020 Sexta-feira